日本版既那些年 個女主角好撚正呀！！

日本妹髮型

asuka

飛鳥

睇完預告覺得點解成個framing可以一模一樣

有d位好似去埋台灣拍
都唔明點解唔加日本元素

我屌日本仔個腦係咪装屎架 校園電影最緊要係乜？係校服牙❗❗❗
吊你日本妹唔著水手服改篇黎把撚呀

齋騰飛鳥緊係正

點解唔改成日本校園版
搞到成套野怪怪地

都係陳妍希正D

垃圾嚟 不了

完全冇日本feel 咁拍黎做咩

麻麻地咋喎

男主個樣好老

thumbnail 山田裕貴個樣好似某av男優

好似淨係轉咗人拍咁
全部一式一樣

日本仔打飛機

最白痴係, 連鏡頭角度, 人物小動作, 全部抄到十足十
咁我睇來把撚咩.........不如直接睇番原版

美國 翻拍香港 無間道, 都會改小小野, 再加小小野, 唔會抄到十足十啦

係直頭唔知拍嚟做乜9
明明搵日本人拍，但又去返台灣取景

想聽首主題曲

正正式式改日本校園劇情咪好...做乜跟到台灣版咁足
好想睇日本校服同運動衫

有腳指睇正評

東施效顰

痴線呢d唔係翻拍
係直頭照搬過去 係d演員唔同樣咁解

我知你講邊個
通常玩持久戰 輪住插 特別體位一定有佢

我都覺得好正
不過個男主角唔掂

齋騰一呢

飛鳥係雞

當年 改拍 頭文字D加入咗好多香港元素
票房好都無 續集睇
因為日本個邊唔鐘意香港改太多

我今日終於明點解
原來日本仔咁尊重原著
ON99
唔怪得D動漫真人版咁難睇

飛鳥係禾腦婆

近年日本電影 唯一精彩係 配樂 / 電影歌曲

改完之後又會有人出黎話：根本只係一套普通日式校園青春片，同原著完全唔同，借那些年個朵做宣傳

條女太過靚唔夠真實

飛鳥世界第一！！

其實原版個尾埋得幾差下,好似唔夠錢拍格硬完咁,如果日本版可以拍返好D個尾就肯定贏原版.

個男既幾歲

係咪黑澤透

陳妍希靚好多

戲情照抄有乜所謂
還掂入得場都係為咗睇飛鳥
之前套䉜刀戲情夠係垃圾
咪又係個個衝去睇

跟本推乃團嘅咪死去睇
不過推鳥嘅一定唔會睇

同大陸抄日劇咁抄法

垃圾日版

飛鳥好鍾意玩鞋

駁不撚到

女主幾正啊

感覺好似又將漫畫套落去電影咁

大陸 最起碼都會自己 加D野, 改D野, 唔會照跟

但家陣呢套 日版那些年, 校服照跟台灣, 有幾幕特登去台灣拍..........人物既小動作, 細節, 鏡頭運用 又100%跟到足

飛鳥完勝

十幾歲梗係正架,陳包面當年拍既時候廿零歲都CARRY到,當然揀個真係十幾歲更加冇得輸

日本嗰個無鄰家女仔feel

有冇露J

隻飛雞冇咁吸引囉

日本唔著水手服

抄到十足十
連分鏡都似
翻拍都比返少少誠意呀

日本妹世界第一

用呢首做主題曲好過

造型 場景 情節 就連分鏡都可以一模一樣
deepfake電影?

得罪講句
太離地
條女太靚
根本冇草根dd 嘅味道

利申崇日

先唔講啲造型照搬
分鏡都一模一樣咁拍來有咩意思

其實我諗個trailer特登搵返d一樣嘅埸景尼吸引下啲人啫 中間d野應該唔同

真心麻麻 女主角好似ET

構思呢套戲嘅人個腦係咪裝屎，除咗女主角之外，完全冇野吸引到人睇。

Jed

你個利申同利申自己係弱智有咩分別

呢部翻拍真係翻拍，連個構圖都一樣

做唔出陳妍希果種男仔好鍾意，但係女仔覺得麻麻既樣
例如睇成績表果幕，陳妍希舉起V字手勢個樣係好甜
馬尾果幕都係好自然